感性老闆 筲箕灣間”等x”寶島野

勁難食
碗魯肉飯啲飯又硬
麵線又酸
一啲都唔正宗
仲有個湯包都係伏

之後上網search仲可以有咁多正評
伏到！